# Translations template for indico-plugin-livesync.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the indico-plugin-livesync project.
# 
# Translators:
# Lanxin Ma <ma@ihep.ac.cn>, 2020-2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Indico\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-29 15:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-11 16:53+0000\n"
"Last-Translator: Lanxin Ma <ma@ihep.ac.cn>, 2020-2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (GB2312) (http://app.transifex.com/indico/indico/language/zh_CN.GB2312/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"
"Language: zh_CN.GB2312\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: indico_livesync/controllers.py
msgid "Agent deleted"
msgstr "已删除的代理"

#: indico_livesync/controllers.py
msgid "This backend is already in use"
msgstr "此后端已在使用"

#: indico_livesync/controllers.py
msgid "Agent added"
msgstr "已添加的代理"

#: indico_livesync/controllers.py
msgid "Don't forget to run the initial export!"
msgstr "别忘了运行初始导出！"

#: indico_livesync/controllers.py
msgid "Cannot edit an agent that is not loaded"
msgstr "无法编辑未加载的代理"

#: indico_livesync/controllers.py
msgid "Agent updated"
msgstr "已更新的代理"

#: indico_livesync/forms.py
#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: indico_livesync/forms.py
msgid "The name of the agent. Only used in the administration interface."
msgstr "代理的名称。仅在管理界面中使用。"

#: indico_livesync/plugin.py
msgid "Queue entry TTL"
msgstr "队列条目TTL"

#: indico_livesync/plugin.py
msgid ""
"How many days should processed entries be kept in the queue. The time counts"
" from the creation of the queue entries, so if the LiveSync task is not "
"running for some time, queue entries may be deleted during the next run "
"after processing them. Setting it to 0 disables automatic deletion."
msgstr "应在队列中保留处理的条目的天数。从创建队列条目开始计算时间，因此，如果LiveSync任务有一段时间没有运行，则在处理队列条目后的下一次运行期间可能会删除它们。将其设置为 0 将禁用自动删除。"

#: indico_livesync/plugin.py
msgid "Excluded categories"
msgstr "排除的类别"

#: indico_livesync/plugin.py
msgid "Category ID"
msgstr "类别 ID"

#: indico_livesync/plugin.py
msgid ""
"Changes to objects inside these categories or any of their subcategories are"
" excluded."
msgstr "不包括对这些类别或其任何子类别中的对象所做的更改。"

#: indico_livesync/plugin.py
msgid "Disable queue runs"
msgstr "禁用队列运行"

#: indico_livesync/plugin.py
msgid "Disable all scheduled queue runs."
msgstr "禁用所有计划的队列运行。"

#: indico_livesync/plugin.py
msgid "Skip category changes"
msgstr ""

#: indico_livesync/plugin.py
msgid ""
"Skip category changes when processing the queue. This can be useful in large"
" instances when there are significant changes to large categories in order "
"to avoid processing those immediately."
msgstr ""

#: indico_livesync/templates/edit_agent.html
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
#, python-format
msgid "Add %(backend)s agent"
msgstr "添加 %(backend)s 代理"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "LiveSync Agents"
msgstr "LiveSync 代理"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Backend"
msgstr "后端"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Last Run"
msgstr "最后运行"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
#, python-format
msgid "Not loaded: %(name)s"
msgstr "未加载：%(name)s"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Ready"
msgstr "准备好"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "n/a"
msgstr "n/a"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Delete this agent?"
msgstr "删除此代理？"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Do you really want to delete this agent and all its queue entries?"
msgstr "你确实要删除该代理和所有它的队列条目吗？"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Edit LiveSync agent"
msgstr "编辑 LiveSync 代理"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "No agents have been added yet."
msgstr "还没有代理添加。"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "No backend plugins enabled"
msgstr "没有后端插件可用"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: indico_livesync/templates/plugin_details_extra.html
msgid ""
"You still need to run the initial export for some agents by executing the "
"commands below in a shell.<br> Please note that this may take a very long "
"time if there are many events in Indico!"
msgstr "您仍然需要通过在shell中执行下面的命令来运行某些代理的初始导出。<br> 请注意，这可能需要很长的时间，如果 Indico 有许多事件！"
